想識下朋友既巴絲入一入嚟

其實我係個毒L無朋友想r下水吹。。。
想同大家做個網友傾下計搵個樹窿
利申 巴 yr1 中意打籃球同彈琴
想識個frd留個tg啦

pish